朋友幫我改花名

佢地叫我做謝狗，大家覺得邊個姓配狗字最適合?

利申：覺得林狗最好聽

六八狗

撚狗

On狗狗

共狗

狗狗